（有圖）估唔到而家d大媽咁開放！

真係估佢唔到！

講還講

不能只有我看到

驅風

唔錯喎

bam

WTF

其實幾正 有冇人睇到硬左

你

咁熟口面
之前有張係火車坐係度果個？

少女唔鋤

波型幾靚，後生2，30年我ok

蒙頭我可以

粒lin

瘋狂_大媽

正皮引伏

大陸求其一個阿姑都有波, 而香港就...

呢幾日啲post做乜尻呀

呢幾日地鐵開活動 鬥著衫著得少

少女唔鋤愛呀婆

對奶幾靚

熟女

食緊飯都噴番哂出黎

後生三十年 應該ok

FUCK

透lin

個呀叔耳都紅埋

已射

大你老母媽咩 蝗語無人屌

阿叔正面望

正評引伏

已正評

大媽講緊大陸d老女人喎

係囉

裸男，大媽呢D就成日網上瘋傳

MY BONER IS CONFUSED NOW

講為講⋯ 圖就唔好貼

連登全撚部人都痴尻線

有啲似689

lin

驅風老餅

粒lin個size有d歷練

有師奶咁香港既字都唔用，要用蝗語叫大媽

遲D中港高鐵通車
冇企位全部坐位就影唔到呢D相

成個長毛咁

一定要分享

痴線
上邊啲咁都食得落

地方的媽媽需要性愛

大陸人係撚師奶

蒙頭揸爆佢對波

冇戴bra都咁大
純天然

係咪有閱讀障礙

正評

Btw 試著說 師奶，不要說 大媽

波形ok

on9啦 大陸嗰啲係撚師奶咩
佢地唔撚襯叫師奶啊
大媽就有份 你會唔會話自己老母係大媽啊

又話八字波最天然最靚

屌你老母

無露雲？

遲d 91會唔會有佢啲片

這是不對的…

不能只有我見到

正皮引伏

我要high既,係high大媽個乳頭,你係換呀,都換個0靚妹個頭上去丫

..
貼呢幅大把人丁

嘩屌

蒙頭入閘正

信賴嘅正評 直線上升

之前都出現過

高叉

唔怪得似曾相識

竟然會比人話返轉頭 蝗語根深蒂固

用師奶稱呼支那大媽 係侮辱左師奶

on9 咁姐係承認用大陸Terms啦 既然你都勇於承認就無乜討論既價值

埋去問佢幾錢Q

依張正

好野要分享

正評，上一頁

少女味出曬黎

裝備：BO, H
另可配置： XB, CC

屌又係佢
又係同一套衫 佢係咪真係咁鍾意飛釘？

呢張相已經係2016年11月月底果啲時間影底

個阿伯排頭位盡情視姦

Btw Bam

大媽係蝗婦代名詞
師奶係港婦代名詞
簡單易明OK

盡情J啦

拿
咁咪幾好

睇嚟係興趣

睇到扯咗

Bam

得一張！？？？

咁撚嘔心都有人話正
連登仔毒撚到遲早連80歲阿婆都唔放過

香港d l阿姑都有波架 柒少陣啦

BAM

後生個陣應該幾好屌

粒釘好圓潤咁

sor 9 we
八字波so what
望撚住佢個樣我扯唔起

可惜樣衰

有
好想奶

白滑大波

我屌

話後生幾多年我ok嗰啲唔該配返副眼鏡

無近視 sor
好撚正

返工放工逼地鐵仲要見埋呢啲咁嘅嘢

大lin細暈

嘩 我而家屌你老母臭閪咩

但應該b cup?
唔算好撚大

Btw 四眼樓豬都幾靚仔

你就真係on9啦
番幼稚園重新學一次閱讀先啦傻仔

真係有圖?

有圖都要屌樓主老母

走啦你

用大陸terms仲可以理直氣壯叫返人走

明明連登不嬲有圖=無圖

標題與內文不符
威望-1

d人次次用親大媽就話蝗婦要用大媽稱呼
其實咪又係老屈人地係蝗婦黎合理化自己用蝗語
點肯定d人真係蝗婦呀？

舊圖

行多d深水埗行下理“發“店就唔會覺得係大問題

哇咩事呀

on9

個波型好多港女恨都恨唔到啦

長袖

個FD whatsapp左另一張有露點比我

圖呢

真係想睇?

慎入

起碼有c

正啊 乳牛feel

竟然唔黑

扯左

大你老母媽

大媽同師奶既意思係一樣都係形容緊同一樣野 所以咪撚話係有唔同就將講蝗terms合理化啦 有人話唔講講鬼話